警犬開槍你會好嬲？

未開橡膠子彈槍，佢敢開 我地實衝
開左橡膠子彈槍，屌佢有槍架

未開實彈槍，佢敢開 國際都收佢皮
開左，國際去左邊？

好心你地唔好扮嬲 諗下自己做過啲乜
落到場見到既就係一個二個連走都唔識走 想拎光環

記撚住
個人冇事先可以做到世界冠軍

仲忍？